豬八戒定孫悟空好打D

條友本身係天薘元帥
高老莊同孫悟空打到仲未分勝負
網上有人話佢好勁
都有人話佢咩投左胎 實力已經唔係天薘元帥
但我都係支持豬八戒
始終有背景實力
而且係天賦問題 就算投左胎 只係樣變左